【國際文宣】10.1全球反極權主義遊行

極權主義威脅全球人類的自由民主人權
Totalitarianism threatens every human in every aspect.
中共絕不會停下稱霸的步伐
Chinese Communist Party will not stop their ambition towards the whole world for sure.
今日香港，明日全球
Today, Hong Kong suffers first. Later, the whole world may suffer.
10.1站出來，反對極權主義
Fight against Totalitarianism, march on 10.1

唔該一齊係twitter facebook等平台幫手推
#AntiTotalitarianism
#反極權主義

有能力做movie既巴絲唔該做條短片用緊宣傳
趁国慶圍剿中共

10.1反極權
#AntiTotalitarianism
唔該幫手推

推
國際戰線都要打

P牌冇人權
自推

要10.1報紙係香港人為頭條！

全球學生 支援 學生運動

推

建議分割中國同中共來處理.

例如文宣加上中國人都係受害者之類.

牽制中共文宣

一句講晒 9月1 - 2 機場見

支那國慶
全球國家送大禮祝賀

國際戰線都要打

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署

101 全球反共

了解你的敵人.

佢今次講得幾好, 講中晒中共既心理.

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

收到

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

tui

10.1 送大禮

push

Hongkongers fight for the world

昇華到反極權主義
唔會比人話歧視

推推推

唔建議
始終佢哋大部份都係中華帝國主義者
只要可以令佢哋嘅國家強大
佢哋乜都做得出

10.1全球反極權唔該幫手宣傳

有冇各地巴打
組織到？

加埋反監控
輸出革命
依家歐美啲人好多都驚政府有監控
但就唔夠人出嚟
琴日反監控挑起到佢地注意
可能可以叫得郁佢地

10.1主題我有補充：
全球反極權主義，重新推進全球民主化進程！
直接將所有自由民主既國家拉攏埋一齊！

10.1主題我有補充：
全球反極權主義，重新推進全球民主化進程！
直接將所有自由民主既國家拉攏埋一齊！

sorry好重要所以po三次

推啊！

10.1反極權
#AntiTotalitarianism

Push